法唔法國上得連登既絲打都唔荒好野??

一個正正常常既女仔點會上連登睇埋D麻甩佬講埋D淫野呀,男人野咁
一係就係死TB,一係就係死八婆上黎圍爐,
港女正食屎狗

下 好人好姐，睇下連登都唔得？
香港做女人真艱難

利申 靚女多frd絲

圖定老母？

又扮女人

連登仔真係恐怖，話自己係女人都要人證明俾你睇，根本本身你都唔信有正常女仔會上連登啫

上得黎既女人本身思想都有問題
點信

特登幫女朋友開左個Account一齊睇點計

推佢落火坑

你條女好快飛你
聽埋連登班臭雞日日係到洗腦
唔好搵好男人,搵MK
耍做女權閪
除非你係MK仔